[有片] 美斯帽子救國 vs C朗帽子救國

兩個都勁
C朗三球都係靠走位 再加隊友靚傳
而美斯真係做埋突破 組織 串連
仲要比豬隊友浪費左唔少機會

：美斯
：C朗

又玩分化

小花

佢兩個一隊真係玩撚晒

真正勁既洗撚搞咁多野咩

C朗靠呢場搶金球，你話邊個勁

日日往死裡打就有份

兩個唔用作用 點比

C朗兩球左腳喎

梅西對家局已出, 咁都有得比?

仲要比
牙朗一早過左垃圾矮仔頭啦 牙朗叫雞唔駛錢 入波唔靠十二碼 插花頂瓜瓜 罰球誇啦啦 美欺淨係識鳩推 溫室小花

弱

又比較 真係好撚煩
係未唔比較就唔識欣賞

c 朗靠歐國盃外圍賽拎金球

美斯今次世盃外圍賽喎

牙朗見隊波一失波即鬧隊友
隊友射唔入又鬧 好有霸氣❤️❤️

我記得c朗個場都係世盃外圍賽

Yes 同伊巴鬥

c朗迷根本on撚9，無理性可言，佢地欣賞嘅唔係足球，而係個人。

踢之前連燈仔話小花係高原踢15分鐘就要吸氧
體能極差都捱到係高原踢

所以你話邊個勁

根本比黎都多鳩如，一個sell球技，一個sell勤力

兩場實力都差好遠下

一個出左局
一個爭出線

有咩好比

南美國家打親世界盃都入十六強咁濟

唔係話美斯呢場唔型
但以佢同隊波嘅實力
根本就唔應該有一場救國嘅情況出現

至於葡萄牙果排真係成班豬隊友
得莫天奴叫做夾得下
對手仲要係當打伊巴 兼夾生死邊緣爭出線
含金量高好多

呢班豬隊友決賽贏左法國，而阿根廷班星級陣容外圍賽拎6分

C朗D走位真係好撚勁

你地班仆街又寸鳩c朗，夠膽死拎佢同個二線球員battle

葡萄牙嗰場四年前 坐時光機去四年後贏法國？

你睇返06世界盃西班牙個陣都係日後成功嘅骨幹嚟

其實你有冇睇過亞軍庭踢波

乜要睇㗎咩？

其實有幾多人真係有睇阿根廷隊波

牙朗嗰場睇直播好睇呀，同伊巴鬥入球

阿根廷一定好撚勁啦 有大波拿 agger路 迪馬聖母 意甲神射手 嘻嘻嘻

搵黎講 兩隊組隊波出黎你揀邊隊人多啊？
提子踢得好再加運氣好贏法國係事實，踢多次d人未又係睇好法國
亞軍廷中前場個個大球會正選實力但係自己踢得廢都係事實，懶得邊個

乜唔係睇實際戰鬥力㗎咩？

所以咪話C柒有班好隊友幫佢拎盃
有咩問題

無名氣踢得好 = 豬隊友
有名氣踢得廢懶得邊個 = 勁隊友

厄瓜多爾>>>>>>>>>>>>>>>>瑞典

c朗=全能前鋒
美欺=進攻中場

各自各精彩唔得嘅

瑞典有伊巴，厄瓜多爾有咩呀
都未講葡萄牙同阿根廷人腳有幾大差距

不過講開又講
係得瑞典先咁豬精輸三球反擊
基本上啲反擊球隊，泊哂大巴係後面，佢地得返兩邊高波/死球先會入

咪轉移視線，而家唔係講有冇名氣，係實力水平

夾Dybala,迪馬,斜恩呢D垃圾都叫有實力

阿根廷除左美欺之外，班友差唔多成年冇入波，咁都唔係豬隊友？

你睇下尋日個陣容先啦

葡萄牙隊友踢得好等於本身廢 超水平發揮
阿根廷隊友踢得差等於本身勁 唔好賴

C朗有歐國盃
美斯都有奧運
大家含金量差不多

隊友本身勁但表現得廢 關美斯撚事 又要入美斯數

亞軍廷根本教練問練
Agger路迪馬西瓜恩勁過哂提子啦
C朗帶起隊波>美斯帶唔起又夾唔到

瑞典同厄瓜多爾都拎黎比

C朗場波激好多

分組賽冇___贏智利
決賽____炒12碼怪隊友

梅西打垃圾隊

打隊冇野爭既垃圾隊都好意思打飛機

梅西班豬閪隊友差唔多成年無幫阿根廷入過波都有人吹奏佢地

成日吹到c朗隊友咁廢，決賽咪又係靠佢地拎歐國
樓主貼個場c朗hattrick，三球都俾得咁靚，不如睇埋岩岩阿根廷個場丫？睇下美斯d隊友射撚左去邊

唔好再比la
佢兩個睇得一場得一場呀

瑞典可以爭到乜野？決賽周入場券？

呢個post可以見到好多柒頭睇完陣容當自己睇左場波😂

咪係

07年

Exactly
邊隊贏 計埋2回合就有得出
唔知你當年有無睇 淨係睇精華都激到仆街

果場牙朗=戴志偉，伊巴=小志強

迪馬 希古恩 阿古路 呢3條撚樣近兩年幫阿根廷入既波夾埋應該唔夠10球

講到厄瓜多爾咁廢
Costa rica又咪up唔出一個球員
世界盃淘汰賽肯定冇佢份啦

呢3條柒頭真係得個名
負資產黎
交波俾佢以為有貨交
但佢地總會用一個意想不到嘅方法整走個波
尤其迪馬呢個衰仔

阿朗入d 波好難度好多

好多人唔記得阿古路世盃決賽冼腳冼走個單刀

講到走位現位出黎比隊友交波就唔係技術咁 無球走動勁都唔比 一撚定要做串連先叫勁咩 根本係兩種唔同範疇嘅勁

咪就系 識睇波一定系 睇無球走動既技術
串連個d系人都識啦